"de zaak, PIP, dat hier was een mooi klein kind uit de heap die kon worden gered; wie de vader geloofde dode en durfde geen roer over; aan wie over de moeder, de juridisch adviseur had deze power: "Ik weet wat je deed, en hoe je dat deed.
U kwam zo-zo, u heeft die en die dingen te laten vermoeden.
Ik heb gevolgd je door alles heen en ik vertel het je allemaal.
Deel met het kind, tenzij het nodig is om aan het licht, en dan wordt geproduceerd.
Geef het kind in mijn handen, en ik zal mijn best doen om je af.
